究竟中學時期拍拖嘅感覺係點？

純真？
純潔？
純樸？
純情？
純正？
純淨？
唔計較出身？
唔計較家底？
深信可以長相廝守？
可惜我永遠都唔會知道

爽

著校服打茄輪

青春嘅感覺

點先可以有

好羨慕啲MK起街上面拖住啲大波學生妹

日日諗點tum條女扑嘢

我會頭dup dup

有冇成功

掀起條裙就埋牙

未試過